now: 中聯辦列出五大高危功能界別

【政情】西環預警五高危功能界別 泛民近齊腳挑戰
7分鐘前

【Now新聞台】民主派爭取立法會九月改選後，有過半數議席，除了地區直選要協調，功能組別亦要做工夫。

立法會前議員區諾軒聯同多名中小型商戶負責人，呼籲把握下月初截止前，登記做功能界別選民，期望挑戰一些由建制派獨佔多年的界別，現身記者會的包括飲食界﹑批發及零售界、旅遊界及進出口界的代表。

現身記者會的，包括早已表明考慮參選的食肆負責人林瑞華、旅遊網站創辦人周錦基，及有意挑戰進出口界的生活百貨店創辦人林景楠。

《政情》打聽，現身記者會的都是九月選舉的潛在人選，水果茶代理劉心暉、珈啡網店負責人黃一龐有機會出選批發及零售界。

《政情》早前報道過，中聯辦列出五大高危功能界別，包括工程界、測量界、飲食界、批發及零售界及體育演藝文化及出版界，首四個界別，民主派已覓得代表出選，工程界有素人黃偉信、測量界有選委關兆倫、飲食及批發零售界有意參選的更多於一人，需協調甚至初選。

唯獨體育演藝文化及出版界，《政情》打聽，未有明顯挑戰者，上屆挑戰馬逢國失敗的音樂人周博賢，捲土重來意慾不大，最近又傳出演員王宗堯考慮參選，《政情》曾向他查詢，但截稿前未有回覆。

西環年初就預警，五個高危界別，四個已幾乎肯定有對手，危險級別又再提高。

中聯辦：仆街啦，真係有機會輸，到時就迫住真普選
白兵：應該棄選
中聯辦：

推

王宗堯

呢五席功能組別係關鍵
如果我哋拎到呢五席，直選表現再好啲，就已經有機會過半數
不過除咗飲食界之外，其他冇乜把握

應該利用明星效應
叫啲杜汶澤去選

HKTV王老闆係咪出選運輸界??

藝人從政

如果係都無計
無其他人願意參選

咁不如hocc

支持

口交部認證過
一定dq

佢好似話唔想選

好大勇氣

我都記得佢講過唔想選

張貴龍~

再推再推再推再推再推

不了

飲食界機會最大
其他都係觀望下炸

支共提晒水大家識做啦

商界
田少話想介建制功能位

陣間白票撚又出嚟話你食人血饅頭，承認個制度

白兵熱狗夠鐘死出黎啦

中聯辦認証
唔明某d人諗咩, 共產黨最唔想你做的野, 竟然走去放棄

中聯辦：仆街啦，真係有機會輸，到時就迫住真普選
連登仔：今次仲唔俾我知道你弱點，死硬啦你
中聯辦：

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

入ig page share班撚屌大頭

佢有白票兵，唔驚。

一陣又有人出黎話個制度唔公平 所以唔應該玩

會唔會係人地想推你地做先講出口呢？

我同人打交都唔會講自己弱點出黎掛？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

連登仲有人討論投唔投票

白兵就算鳩數啦

想問下保皇黨拎唔到立法會過半對共產黨有咩好處?

push

好正發夢都估唔到有戲假情真嘅一日

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

有心出力既話，入黎睇下你有咩可以做到

一個都唔危險
倖白票L搞散哂了

Hocc講過保留返歌手身份對佢黎講發揮到嘅影響力更大

都好過護士從政嘅

熱狗：功能組別冇用
直選投哂我地就可以有錢俾蝗上食得清啖d

測量上屆已經贏過，只不過DQ咗

王宗堯做到就正
首席外貌議員
J撚死人 入到議會屌狗官政府
不敢想像

18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

大灣駒：要進攻功能組別
連登仔：進攻阿

周浩鼎：死啦，你地玩我地就輸啦
連登仔：周浩鼎都驚阿，進攻

曾鈺成：泛民過半數正
連登仔：曾鈺成都話好

中聯辦：仆街啦，真係有機會輸，到時就迫住真普選
連登仔：今次仲唔俾我知道你弱點，死硬啦你

支共：連登仔真係乖

其實都唔係好大單新聞咋喎
研究過下功能組別嘅人都會知啦

區選大勝 之後
政府出聲明話高投票率
顯示制度完善 市民借此表達政見
美方指控係一派胡言

啱 中共外交部講野全世界都覺得合理

😂😂😂😂😂 有肺炎套裝

未登記既唔該快啲登記
改資料4月2截止

人地驚死我地唔做咁
係咁提我地做

一直唔明體制內外同時做嘢有咩衝突

中聯辦咁講有機

佢唔通話保皇黨大敗，顯示政府不得民心咩
呢個政府點樣衰咗都會spin走，點都會打到飛機
重點唔好當其他國家都係盲

IT 界又係楊全盛單挑Charles Mok ?

正，美國都有點解香港唔可以

佢出商界（一）
林健峰嘅位

佢哋點會輸 之後又點迫住真普選
講乜尻
btw 唔係話唔打 不過唔好太大期望

加油！

Push

繼續制度外抗爭

烏克蘭個總統都係藝人從政 好似支持度有7-8成
藝人>政棍 (當然唔係講做雞果D陳法拉)

話名體育演藝文化及出版界，同果四樣嘢無關點參選？唔通黃之鋒李慧瓊又有資格報名

敵人驚，姐係做得啱囉

你寫個無邏輯嘅結論出嚟，唔會臉紅？

thx

但佢有單七一立法會案係身 判多個3個月就會dq

以後叫白票兵算啦

白兵有冇新偉論發脾氣表

最近有人狂開公司再去海關申請，進出口登記，係手足定對定，申請既數量係多以前幾倍

我有日坐地鐵聽到有人講，唔好叫我fc

話知咩人，先唔可以有自動當選，兩害取其輕都好過一成不變

當連對家都係咁引你玩功能組別時
你真係乖乖地跟佢地去玩功能組別
咁你唔係乖仔係咩呢？

佢去選咪廢土up 中

好撚心你班閪北佬啦
香港依家抗疫打緊仗
仲日撚日出埋啲尻野諗埋啲尻野
鬥少日你洗唔撚洗死呀冚家剷
屌你老母果然係內鬥民族
對撚住侵你咪又係狗一條
企撚開啦尻尿辦

凡敵人反對的......

有班政治潔癖撚真係好煩
又話呢個藝人唔得, 果個老闆唔得

廢陶除咗話佢係鬼之外仲講咗乜嘢

台灣都有

唔玩送曬果35席比人仲乖呀柒頭

登記做選民

撞

阿布泰老細未選先告急！要大量老闆！

佢會選立會

咁就叫引你玩功能組別
之前人權法，支共夠日日出聲明屌，咁係唔係引你支持人權法？ 支共權鬥係叻，但唔係咁小學雞咁引你玩

最簡單，去玩功能組別有咩實際壞處？ 點樣對支共有利？

對家認証

白卡兵

加油

白兵：個制度根本唔公平！你參與啫係認同（問：咁有咩高見？）

中聯辦：死啦，搞又唔係，唔搞又唔係。光速安排下換血、競逐功能界別、配票、點樣dq先

中聯辦頭唔頭痕就唔知，但今年選明顯顧慮同資源都擺多咗，繼續內訌就等睇李梓敬，何妖之流喺立法會得戚

佢即刻收皮

你都無票要咩明星效應

屌

體育演藝文化及出版界講到好似好重要，事實淨係得一席

共產黨驚黃色經濟圈，你乖乖地玩黃色經濟圈，係咪聽共產黨話？
柒咗就摺埋啦

沈旭暉選演藝文化出版界

事實係每席都好關鍵
好可能33-34席

袁國勇同你屋企樓下黃色診所醫生去選醫學界 結果都會好唔同

簫同志真係乖

隔離post有堆p牌護緊主

Push
敵人認證

古仔

測量界咁藍都高危

中国不嬲話自己尊重人權小粉紅都話有得投票，共產黨好好添

鬼白卡兵

白兵: 明就明 唔明就唔明

上屆咪輸過囉
話就話有人界票, 但係呢個組別都係叫中產有知識人仕
今屆呢D界別好易反cup

廿蚊張俾田大少追擊。

仲有勞工界 7人工會呀

慢必都算掛

共青團.jpg

同志 我给你把风 快跑！ 快跑！

田少開到聲

白票兵叫人唔好選

白兵又可以追擊

sor細路仔 未睇過慢必做藝人嗰陣

一級奸爸爹

有閪用，地區個度輸返哂。泛民熱狗本土素人互介

體育演藝文化及出版界一於何韻詩或黃耀明或阮文安

tommy都做到民選議員真係中共都否認唔到嘅民意

依家分組點票，要兩邊都過半先得

係 百份同黨媒都日日叫你唔好黃色經濟圈

然而仍然有人叫人唔好玩功能組別
香港唔裏裏外外一齊打, 點會逼到個政府
無人會覺得攞到立法會就代表個立法會制度係無問題, 例如踢波硬食黑哨都照嬴到, 唔代表個哨唔黑, 嬴係要嬴, 嬴左再清算

測量都有機，上轉俾dq完，再選先唔夠人玩

Push.

要放棄加藉喎。

推呀推呀推

推推推

區選大勝，想問下有咩效果？

仲有人走去玩 去承認佢會DQ人嘅選舉制度
屌 醒未呀 成班弱智
區選贏咗啦？又點撚樣呀？

睇啦 選撚完連個閪噴泉都阻唔撚到呀！

真係唔易，班建制狗係咁叫人轉去呢幾個界別幫拖
應該放棄超區同穩贏既界別

推！

多左117張特首選票，建制無左好多地區資源。

係以為自己好撚醒先好野

即係其他未夠人

王宗堯

佢係咪有production house

好想周老闆再出嚟選

人地選區議會之前已經辭咗護士份工啦
點會中肺炎
依家諗住選埋立法會 真fat fat

凡是敵人反對的

兩邊都過半（通過議員提出法案）應該無咩可能
但係總數過半絕對有可能
總數過半有政府法案否決權
可以用否決政府所有法案嚟要脅達成五大訴求

講緊邊位護士？

點解周博賢唔選
讀law出身 立法會法案D法律嘢更易上手
寫咗《雞蛋與羔羊》等等抗爭歌詞
唱片業、演藝界都有人脈

美國近代最成功打共產黨嘅總統列根都係演員出身

要成立超過一年 應該趕唔切

龍爭虎鬥

得咁少高危？

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

乖唔乖同有冇邏輯撈埋嚟講

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

跟著到地區議席鬼打鬼贏變輸

o岩 我地唔可以放棄擁有嘅野 我地唔要對家就會拎

Trump trump
阿諾舒華辛力加
Clint eastwood
列根